對峙托咩，要打遊擊

每次都唔明成班友集結係度做乜
對峙後你又唔係衝，衝你又贏唔到班重裝狗

梗係等佢集結未射蛋之前就轉陣 周圍去下架啦

仲有你班友 次次叫散水你就死守，速龍一出跑唔夠快你又走

守乜春，你估依家仲會乖乖地比你地佔領咩

大家討論下